曼聯 vs 皇家馬德里

國際冠軍盃2017

香港時間24/7, 5:00am

nowtv直播時間：
24/07 05:00 皇家馬德里 對 曼聯 (633台)
27/07 07:30 巴塞隆拿 對 曼聯 (632台)

咁早開定嘅

提大家較定鬧鐘, 廢事個個訓哂唔記得

我地曼聯唔需要聯合軍幫手

同市後備閘都30m

ok

🤤

打zelda等睇波

樓主曼fan?

咁早開

不如你開過個 講到明曼區 冇都冇所謂 瞓先

邊到有得睇

一桐FAN

桐桐世界第一

影視台

系

睇gif圖已經知係高質會員

唔同級數 wo

又未有e背

lukaku 有未

上2場都有出啦

十卜mu

Thx for 十卜

十卜牙賓

今晚有火藥味都唔出奇 必睇

屌你要括住曼區架
D即討成日布人入黎話個即討你架?
都冇寫明

見一個扑一個

Btw 5點開波有人先算

踢成點

5典典睇牙清
5洗返工咩

摩之前係車先唔用佢
到之後先起eventon又去man utd
而家用返啦

假曼

YES,
我都勁過佢

屌你老母

有冇link睇

我指摩

有冇sopcast

sopcast 要一陣先有

Sleep is for the weak

訓個半鐘先上水

我開左post又唔用

迷羊

中場 爆+ P 仔
456

屌你皇狗強陣
俾人大炒格 唔睇了

我地夠有拖舟

大半隊主力

碌柒啦今次

等456啦

仲要出lin

除左c朗。其他位置都算打真軍

isco vs isco

Expect:mu 1 rm 2-3 希望唔好比人數456

力場會唔會一場輸足上季失球數架

Lin係少數fifa同現實一樣禁廢嘅曼聯球員

我曼果1點黎

Cls 你入皇區post 叫人等456

爆頂入

屌又講左回錯post囉
仲想點呀？

玩命

曼456鰉

勇武獌迷S_Kagawa

又要lin一個carry

想問下你以咩心態迷lin？

普通球迷心態囉

系
美職球王連加特

出副選撼人地夫添

預測上半場已經落後3球 下半場再輸多2球 之後臨尾破返球蛋 輸1:5

係，連加特破蛋

輸少過5粒當贏啦

我覺得我曼頂到wo

有無link

下半場曼full team nigga 456 RM

又閪時間睇閪波

迷P既大聲D

facebook link

個場曬撚到

下半場用渣古體力強姦蝗後防 魔佬

Bale對大米

有冇link

唔出LKK 普巴讓賽

麥當勞叔叔

M記贊助

好肚餓想食m記

咁大個麥當勞logo咁柒

唔出盲

比人炒有籍口

all in 大波

好襯爆炸個頭

有兩個Isco

桐b

我話你聽
V92 兩次國際冠軍杯都KO 當屆歐聯冠軍隊

拉舒一個反擊搞掂皇馬啦

啲霸氣真係

我哋隊仲有一個isco助攻添

無左文西?

食住m記

個場坐唔滿

Bale打左邊vs文西

b

拜利仲未上力

B仔

點人數！點人數！

曼仲踢得有氣勢過皇

15號p仔？

俾波過唔比人過

打皇馬應該有經驗掛

留名睇P仔

好撚癲 玩高daddy果隻high pressing

迷P

費蘭尼直線傳去無人地帶

比人撞到飛開

辣殺你冇得出？

逼得靚

p仔正選

你入錯區

打撚死班賤種皇

無羊 點打蝗

樹 p仔
卡神
屌

文西真係唔撚識嫁喎

清新

另外兩件黑腸都未出 我哋呢啲正選料梗係留力

福仔第一次打皇馬

福仔癲到 爆贏細路

福

清新力場頂住

下半場出Nigga United皇就知死

賓周出得咁靚既呢下

人地無出力追

不過福仔好夠膽

射得好！！！

打得好好睇

Navas

差少少

好撚行射得

未來係我地既

靚射

lin 大賽球員

p仔幾勁

你地全部有now tv做未來人 ?

禁住黎屌！！！！

曼聯Isco

反lin又輸

lin屈撚到

俄佬台

lin仔

諗左陣邊個15號

p仔真係勁wo

依家200蚊咁平
聽最平好以198

曼啲迫搶正到

馬仔真係唔識插前

踩波車

垃圾做後備啦

個個曬到擘唔開眼

熱身賽之鬼

皇啲九九八十一斬好撚得人驚

人地出波真係正

賤種啲出波真係唔話得

教練有叫 唔會唔識掛

曼d友包到 唔驚

lin醫院波

馬細路斬好多燒味俾人食

下半場出細緊 盲就一定守唔撚到

上年喺美國踢都係咁曬
小白個光頭曬到紅晒

同市買閘咁扔本就信好閘難求
暴聯兩閘0出波

我地施丹對人地施丹

能量王似會重用

打下盃賽都幾好用

太睇小我

曼聯帶波 中場傳閘 隻翼都唔係向前 係停低攞波 唔單止係馬仔 lin都係

對皇馬玩斬波

連加特打熱身賽真係特別醒

樹瘋狂向人踢

皇馬full team咁劑

成棵樹追住馬細佬 真盞鬼

大波女球證

啲翼向前走嘅時候 啲人都係唔吊高波向前 很普巴會比

笑左 摩佬係咪比左ORDER 爆炸

賤種件新波衫幾靚

踢賤種個心特別涼

大波咩

望唔切

馬仔個狀態明顯差過mk

M11望落有信心過上場好多

好事黎

女球證飛釘

呢場唔好有人受傷 贏唔贏唔緊要架

你肯定？
個肚仲大過對波

爆炸會好快攞牌

Bale

都差左成年

大米又係唔夾馬仔

大到癲 真心唔fale

想睇下普巴 hehe p仔

皇馬醒少少好唔好

對面冇拉膠同不死身應該冇問題

ys 個態差到

係咪故意9踢唔比您知超盃點踢

isco好撚柒

Both isco

樹又係唔撚走動

其實馬仔真係好扭得

文西！！！！

文沙下加速勁快

文西好波

今日馬仔幾好喎，有d火咁

想玩腳法 冇咁易！

Bale hea撚到

文西

跑嬴BALE????

文西咁fit

巴爾完全唔想起動咁

佢遲入局 無搵佢打段備肯定唔掂
摩狗唔用快賣 唔好害人

b朗個後尾枕好似禿禿地嘅

賤種打機咁

不嬲都係咁
但好似又多左

冇頭髮先勁呀
例子:朗隊

真係唔啱踢

暫時都守得到 但係攻唔到 福仔其實攞唔到波

有冇英文/國語link?

p仔

條女球證好撚肥喎

屌，見到個女球證啦

P仔基本功好似唔錯

個腩

終於見到大波妹

個旁證跑唔跑得郁架

個肚仲撚大

文西跟實bale

希望唔會成為下一個powell

女球證 你真識食

肥妹

蝗啲人轉身 初波啲動作都好流暢
全部人技術都係頂級
相反我地啲英撚

有種見番朗隊既感覺

冇人識進攻

跟埋去廁所

賤種成班5星skill

有三個波

進攻要靠下半場pogba lkk出黎

嗰度應該有三十度
熱死人

P仔真係有D功架

Modric真係好撚正

樹對技術好啲中場連波皮都掂唔到

除左岩岩果下

lin

繼續讚

p 仔幾得

P仔下年打hehe後備真係fit到仆街

P仔比人圍

曼最差就係進攻意識 轉守為攻個下 慢到 每個攻勢都勁耐 人地都翻曬去守 次次靠普巴

lin打破左係外圍猜既僵局

傳左比對面

呢場有d典禮曼聯深夜尻波味道

Wa, 賓斯馬肥到成個希古恩咁

賤種啲出波真係下下都到嗰個位

所以想要華拉提

彭利拿啲意識幾好
好現位

一陣俾人買返我哋個福仔

失波最多馬仔連加特

文西個body好尾機

lin同馬都唔知踢乜鳩 下下一撞就甩

爆傳中

前面得1點

其實意識 觀念 教練灌輸都夠 不過下下見到爆炸 lin 無意識 仲要拖慢 都幾頭痕

夾到波 有前途 波底好過聰明

好廢， 半個鐘就飲水

3分鐘休息

馬仔醒啊

不嬲都話佢廢

借佢去西甲真係

熱到仆街啊

見到彭利拿就諗起佢同贊奴沙開角球玩野

其實都踢得唔錯 中場後防都

馬仔後備料

成日話西甲d人踢英超驚唔夠撞

呢兩個英超人比人撞到飛開

依隊曼 組織仲差過西甲伊巴果d 係得防守有得j下

嗰邊三十度
呢排喺太陽底做嘢都知惡頂

佢本身踢國家隊U21 都超SHARP

Bailly 撞開細佬

以曼聯今日出咁多後備黎講 已經打得唔差了

真係講得上正選得3個左左右
文沙都ok

仲有馬達

仲撞開bale

下半場可以換幾多個

當地2點半 31度
邊個揀依個時間

主要係鍠第一場 未入局 天氣又熱 都唔點出力打

又飲水
我踢一鐘鐘街場都唔洗飲水啦

天氣又乾又熱，唔俾飲水真係會中暑

一陣我派沙比出黎撞散哂您地

不過摩佬真係唔識教進攻
再係咁落去都唔知有冇前4
英超隊隊都大巴,跟本完份攻唔入

呢隊皇馬黎wo 不嬲屈開身體質素啦

Weak

Drinkwater is for the weak

好多皇馬fans

Now633係咪要比錢 本身有join英超plan

上兩場前場果陣都ok既 打快都入到波

唔係要馬仔咩

nope

唔洗錢
正常全包

P仔

文沙反擊 帶帶下 傳下拖慢...

你試下開咪知

b仔呢下笑咗

P

屌 垃圾lin又哂左p仔球波

lin停撚完未

p 仔撚狗

連狗
浪費哂P仔心血

Lin on9

廢lin

暫時新仔文西同p仔都

一挑四

LIN

wa,p仔 今埸曼迫搶係好好
不過皇馬完全未上力咁

P仔搞一大輪比到lin pk

幾個人都夾唔甩p仔

懷疑LINDELOF 上兩場都咁差係因為個名有個LIN字

Kroos斬波好驚

咁blind呢

blind and lingard

梗係啦,你睇下blind

BLIND都係因為咁 可恥

又話華斯基斯等於lin

點解勁咁多倍

依件又係發緊夢 拜利未入局都好過佢

BLIND

有冇巴打寫信要求冰佬改名

k朗呢下長傳

Kroos長傳係咪99

太侮辱啦

某會員唔敢上水
又做戰犯

屌 lin馬進攻黑洞黎 今季後備啦屌

爆炸攞波
馬仔行去佢身邊做乜

p仔好sharp

其實卡神今日都好多失波

P仔真係好撚SHARP

卡膠今日d比波 成日面對面交比人

文沙

你想見爆做波？

文沙呢下我笑左出聲

P仔真係好撚型棍

懶係大師咁中間傳個勁大力既波

p仔幫卡神執咗好多舊屎

唔傷既jones根本就一線料

世界頂級中場，對面仲有兩個

叫爆交比佢囉
兩個人黐埋一齊做乜鳩

買人啦屌

INJURY PRONE

LIN比馬細路施丹轉身撚

Modric同kroos啲長傳好柔又自房導航

呢下幾好

Good try

自己射

爆係交都唔識交前 佢攞唔到波咪自己去攞 爆通常回傳

比少啲選擇lin狗會好啲

可以射啦 係唔中龍姐

p仔睇下今年有冇機會 仲好扭過hehe mata

P仔好屈

唔射又交唔到我先鬧

所以加個爛打不死身係佢地後面就好屈機

好彩有jones!!!

嘩屌摩迪呢球直接差d收皮

清新都拍晒手

Jones

宗師

決賽個埸lin單刀其實都係得一個選擇
點知佢最後簡咗仆街

下半場等lkk出黎撞鳩柒對面

一代今日都有料

Through pass到位到

lin做咩尻其實 咁撚樣個波都接唔到

魔迪好撚勁。。。

摩迪

法國D 人見到接波個個係LIN
就行緊番去回防

歐lin前哨戰

如果佢係熱刺，一早拎左英超

拜利 + jones 暫時都頂得住

今年有r聯
lin同福仔呢啲英撚可以瘋狂搞笑了

文沙好野

馬

wa wa wa

馬仔！！！！！

馬仔

馬仔痴線

馬仔終於做到野 幾驚lin炒

Wa diu

咁都入 最唔掂果兩件搞掂

wa

咁都比lin執球

比人屌得最多果2個入球助攻

屌
個功勞比連攞咗

佢係熱就唔會轉踢法就未必上到頂級

勁撚到1個過3個

馬仔返黎啦

馬仔呢下勁到

屌 連登燈神

真係lin

咁都比件屎lin執死雞

屌，咪又係要含撚

廢連點解唔dab

馬仔今日係有d唔同

宗師個樣似就黎缺氧

cls 前屆撚狗mode返黎

繼續屌佢大力啲屌

馬迪爾

撚狗馬翻嚟啦

hi

天才就係賣靈光一閃搵佢打後備就不如賣左佢

Btw又係靠lin

自由人真係好撚廢 爭波又爭唔贏, 扭波唔叻但鐘意上腳痴波踢, 攞波成日攞唔到

點解成日畀佢負負碌碌做到啲嘢嫁屌

馬連都被燈翻生

如果魔迪，巴耳，卡神，貝碧都唔走
早幾年應該好勁

金童撚狗

上半場最柒個兩個

新亨利

嘩馬仔歸位

咪撚j喇

馬返生啦零波眉步咁

有少少第一季影子

馬仔 好撚開心

馬仔成日都撞下撞下過晒啲人

笑嚟睇吓先啦

希望有多啲依啲

唔通爸爸又拎冠軍

馬仔啲鳩扭都算係獨巿

洗撚買翼咩

馬些路呢腳入波好型啊

依d fake人英超隊就唔驚 熟哂你路
鍠三條友唔知路 就fake哂

大家唔好唔記得係爆炸用生命挽回呢一球

YES 撞下撞下唔知點解過哂

青訓聯都屌打皇馬

想繼續睇p仔

邊個攬住p仔入更衣室 爸爸？

呢句真

馬本人表示都唔知道

瞓咗喺度仲捨身攻擊

佢打得返起今季真係有機

下半場出正選輸返

因為馬仔其實得落底線食位再扣大位一招

馬仔終於有腳好波

現場直播

皇馬第一場加放假放到hea

一早話左

比ASENSIO CEBALLEOS個堆屌打

宜家先岀現

不反lin了

摩迪得個睇字

上左水好耐啦

馬仔撚狗咁撚賤種 呢下抵讚

Lin雖然入波但好似成日甩腳咁
同埋佢個心態好似唔夠積極 冇個種爭正選博表現個d火

細路差啲山到球入波

唔夠?

馬仔儲左成季氣

有名你叫 馬一招

掃蕩王

下半場真係唔想再睇你

ROBBEN都係得一招

左腳都唔係食得好應

Lin 都唔積極

又用電話睇?

好似唔夠能量王 文沙呢d

差幾多皮

喊住睇

契仔洗爭?

我懷疑佢想控
控甩腳彈入網

去旅行用緊macbook睇，不過講起就嬲，喺香港我明明有得用now睇，唔使搵link

我屌你老未原來你個名邪住哂

感動既係
文沙踢左半場

迪比都係得一招 曾被稱為左邊洛賓

飲水機守護神

致敬

daddy 用人

痴撚線
已經勁多走動，自己底線都出現過
係有一兩下甩但唔係差

連仔Ho ball

人唔笑
狗都吠

係

馬仔今季keep住呢啲就好

有個lin字都要護lin

正解 呢啲波落係邊個隻腳入左都會諗easy
落係lin到硬係會聯想到好彩入左

P仔有埋身位既話 今年出場20+啦
帶生個波 有though pass
今場又幫執屎

講緊每分鐘

moon post

馬甩得仲多
係一腳靚就上神枱

最驚儲一季氣就用完

牙lin 大賽

。。。癲左?

Lin儲咗成季都係踢熱身賽

咁lin比到一過3黎睇未

long time no c la

咁5次裏面有一次成功做到入波都夠

皇狗快d 死

佢15/16 ok既，16/17就....狂斷纜

你on9?

鍠 1射0中 44%控球
曼 4射2中 56%控球

第一場波同第三場波既分別

Ching true sick ball

你唔入來搵我

賤種好明顯未入壯態

超級杯果陣你班獌狗就知味道

曼聯今場第四場喇

Hi

不過流川今日都ok 見佢清唔少波
希望keep到

講到冇試過咁，1過3再射入埋啦

15/16都只係okay.....

去左旅行呀，都冇得玩

上季lin都一扭5社區盾入波

講真下下撚過哂d後防就冇可能，要比機會馬仔試下撚人。不過失一兩次就會比人屌

季前賽都KEEP住一週雙賽真係算多

去邊玩

想睇正選果班 對強隊係點

去左悉尼呀

撚踢到呢班波咩
不過馬真係要keep住
P仔進步好大好全面，會直接影響到中前場人手配置

不嬲唔差 好過屎波 盲 落荷 不過成日標失

打柒賤種就得la

都唔係失一兩次咁簡單

Confirm左係咪戴綠帽未

英超唔得 咪用黎打歐聯lo

鍠成隊換

輸都無咁柒

澳職未開喎
Working holiday

條女喺我隔離
我喺床上面睇，好驚嘈到佢，落床又怕凍

搵女朋友，我long d狗黎

玻璃腳

另一邊角度多好多紅衫

話就話曼聯吻多賤種幾場 狀態好d
但考慮到一星期已踢左3場 你估唔累

仲要出咁多後備 都抵讚既

白蘭特

換hehe ddg 細緊 盲

有冇唔delay嘅link share

美國好多曼狗
前年又係咁

點會好過落河 好過盲同細緊就係

踢

仲有lkk

360

屎波第一次唔着底衫？

賤種啲長傳出波第一場都咁有威脅
踢多幾場真係456

啱啱就係諗住用，中撚左毒，搞左成20min

兩隊都換哂成隊

pogba hehe 樹
lkk 馬仔 lin

下半場死火

兩邊咩陣？

馬仔有得踢耐d

冇lin is MK

留意到連加特場場都60分鐘以上

你地覺得pereira 會留 /借走/ 賣 ？

正選嘛

岀咗史摩

又爛衫

點樣好過Rojo
上季Rojo真係一個執屎

留啦中場缺人

ddg
大米 冰人 細緊 盲
hehe
樹 pogba
mk lkk 馬仔

有兩個wo, 中場果個今季應該踢hehe後備

轉左細numb
實留隊啦

謝

冇得睇盲俾b朗爆

Blind

我真係好撚勁

主播把聲好淫

冇lin即刻俾人屌打

對面玩幼齒 變垃圾時間

美國40度都黎啦
再著生熱痱

盲又出黎搞笑

無新雙特

對面成隊唔識

屌你 oscar 做乜鳩呀

hehe

係，摩佬唔撚識波

賤種唔好踢傷hehe呀
擔心班球員多過戰果

典型曼聯西波嚟
個波運唔倒去對面三閘線

唉屌 hehe

HEHE條腰有事?

冇事嘅

Hehe

上季突然連續出多十幾場的確唔差

Hehe

賤種蝗

唉 屌你賤種

撞撚死我咩屌

屌 你搞咁多

俾對面條on9亂鳩咁撞

收返，越睇越驚

屌你賤種蝗

人地成隊後生博表現

似捱唔住

又出青訓 -，-

應該冇事嘅

唔好傷呀

Hehe唔踢都好 休息下
賤種蝗狗真係夠哂賤

新球季 p仔正選

上季Rojo + jones 依個組合勁左十幾場，之後rojo都一直正選踢得幾好直到重傷

硬傷應該抖下冇事

一嘢鋤落條腰度
賤種不愧為賤種

應該小傷
岩呀頂唔到就唔好死頂

應該冇咩野既 係熱身賽費事佢再傷先收起佢姐

落ORDER 叫爆炸狗做野啦

皇馬真係 損人不利己

屌你老母賤種蝗撞親hehe

普巴隊長

曼聯巨人隊?

冇lin真係運唔到波

不如收起埋其他主力啦
賤種成班狗咁撞埋黎

華西唔喺度
如果唔係對面個新仔就慘啦

普隊

mata又唔出

好心賤種班青訓唔好咁搏命啦
踢到美斯咁咪又係坐櫈

傷

呢個McRominay
除左高大無特點
跑又唔係跑得多

係法國人就得架喇

同p仔比差好遠

爆炸後備

點會
鍠爭6冠喎

ddg
樹 樹 樹 盲
樹
樹 樹
mk 樹 馬仔

出番啲正選反而仲廢

Quote錯

馬體會果個出波笑左

變咗同人鬥磨嘅西波

準備80分鐘失波

對住人地班幻幻可唔可以主導番啲

你波底差一係就跑多d 迫對面迫到隻狗咁
做第個費查
又唔係wo

出親都隱形咁
除左高 真係完全無印象

友誼賽都玩全場緊逼

米路

爆後備用杜沙啦

波都拎唔到

本身合眼訓
睇完笑醒左

木仔中場真係要買返個人
hehe pogba 傷一件都大獲

On9 foul
無撚謂

熱身賽je 唔好搞咁多啦

賤種狗出殺傷戰術

光頭拖周狗黎

件新仔有爆炸,屎波咁高

盲又搞笑

盲真係好撚廢

盲

班大帝咪企定定，跑下得唔撚得

死腳腳

你反省下啦

盲出波真係好正

靚Cross

好撚熱呀大佬

佢想留隊
除左練體能做跑狗之外
無咩機會

即刻出球靚波

我都覺

佢有運行了

靚到

買我唔好買馬鐵啦

爆炸驚死唔夠熱，著件長袖底衫

曼聯下季剩係玩兩邊出波都夠做

呢啲個人特色 同朗隊一樣

皇馬果邊啲後生仔得個衝字， 用起波黎仲廢過連加特

盲嘅防守...不了

低調

怕曬黑又比人話黑腸聯

睇下上半場賤種啲出波
就覺得我哋出波好似玩泥沙咁

連加特今日屌打isco

好撚無聊 3場波下半場都係咁

你咪戇鳩啦 今場係馬仔翻生咋

早起的球迷有lin睇

isco今日入0球，lin入1球

賤種上半場除左果個Nachos同華基斯冇乜邊個副選

成40度 差唔多啦
好快又下場
唔愛傷就算

Pogba真係好屈

終於同我開角球啊

普巴收後
西波嘅關鍵

疊羅漢

聯賽見

賤種班人得個撞 冇咩威脅
曼呢邊又hea下hea下咁

公道講句，睇曬咁多場，場場都係收左lin之後就開始西

咁多高佬就硬係無個斬波似樣

突登上腳撚鳩班小賤種

駁唔到

白lin

好波

又奶野

白lin真係好水

一野轟落去

水貨狗屌你老母

mk靚屌

iceman 呢幾場差到不得了

真係唔夠DM
Herrera 換出之後...要Pogba 墮後

Iceman點打正選

真係唔搵盲打中場

咁都仲踢落去

掛住c9 嗎

水貨lin

屌你冰人真係垃圾黎

明顯到

好撚廢 完全唔到都落腳

白lin好水貨feel

點解唔比番佢打左中堅

成也lin仔，敗也lin仔

諗緊佢係唔係特登踢鳩佢

邊有咁撚ON9

又話冰人好冷靜

迪基拉張CS

攻啦好嗎？

ibra點左條水貨黎咁玩啊

踢鳩賤種狗係爽都唔洗咁掛

話左m.堅尼咪好，嗰陣個個都j白lin 青訓黨末落

一場只可以有一個叫lin嘅人有表現

推翻普巴上前啦屌

on9 白lin

白lin返到英超有排交學費

水貨Lin

曼4lin可以組成強大聯盟

大賽咪出冰人
淨係12碼都輸456

比佢踢番左邊啦屌
Btw摩佬應該預左jones搭bailey

呢幾場睇iceman 企位 速度 防守 決定 全部都差

新球季拜利搭jones啦 而家兩件後備料

普巴唔好收後

Lin都是垃圾

盲真係慢到

blind dm la

同盲比邊個廢啲

寧願Mitchell 左閘...blind 打DM...
中間靠Fellaini + McTxxxxx就瀨野啦

衰撚過細緊 盲

Iceman

你都係
就隱型30分鐘喇

我打CB幾時輸過十二碼

blind呢世都無機會踢番dm 唔洗諗了

唔係打開左中堅咩點解迫佢打右

你淨係包越位

點解martial仲踢緊

原本就要買人解放pogba
一無hehe 依家要佢做埋dirty work

Ddg

仲記得嗰陣講白lin唔好影響lin個名俾你地屌撚到仆街

佢有得踢咪好囉

爆同妹換位啦

出左個垃圾青訓出黎唔舍做緊乜

人地出𡃁仔都唔夠踢

點解唔用沙比打防中

同拜利舊年初黎浦到差幾遠 咁鬼多甩漏

見到賤種仆街有啲心涼 平時踢到殺人咁

Fake撚死你

咪臭係 西波到

人地一下就搞掂你一個啦

once you get black

lukaku支點做得好差,好成個人好似好遲鈍咁

個新仔中場係中間真係唔知做乜咁
多一個無身位既爆炸

控到個波都偷笑啦，仲做支點

成日走埋人堆

出華西
會唔會

冇福仔幫佢手

馬仔換福 咁就好睇啦

隱哂型

真 連企位都差

華西黎屌9賤種456

之前又雙腳飛剷又開掙
我個真馬friend仲話唔矛

原本已經踢得唔好
可以回比邊個
兩邊永遠冇人幫咁款

julia roberts

摩佬睇中佢夠高

佢要有空間跑動
造波支點能力真係差過廢老好多

曼聯樹隊

有撚用咩
擺條柱係中間得啦

馬仔爆炸休息下吧 打左咁耐

其實佢都要個人同佢拉空位，唔係有波佢拎死撞到入去

華西岀嚟殺人

第一場守死球差,今場入禁區大動作輸12碼

中堅唔衰得既衰晒

鬼妹跳舞

搵朗隊打中場起碼有分邊睇先

白Lin睇左幾場真係幾差
希望未上力

仲鬼妹
鬼婆啦

我哋要信daddy
連rojo都可以朽木化神奇

新仔個位係咩

SMALLING又係ON9黎

屎波搭冰人
性感防線

樹

盲今日真係幾好

lkk屌鬼了

又唔係守又唔係攻

俾渣古嗰下

rojo仲廢嗰期都冇佢宜家咁伏

普巴打翻前d？

呢下比正係LKK腳下

個新仔防中真係好廢。。。。搵盲踢防中都好過佢

盲踢防中好撚勁

歐聯嗰陣好撚狼 一腳頂起完再夾再推 尤其隻卡斯米路 永遠得一張牌

今場冇丙朗真係差好遠 果然成隊波得一個識入波 反觀我哋嘅連最低級嗰個戰地記者都識起腳

新仔踢咗普巴個位

盧卡古踢到好忟

未睇到白lin係咩類型得

衝撞 man mark好 定 包位果種

換撚走Fellaini 啦屌
寧願用Tuanzebe DM

mk射人都唔比
佢走個位空晒

普巴呢球勁多餘 有得早啲甩又唔撚甩

暫時係乜撚都唔得

丙朗啲走位好緊要

其實呢場贏輸真係唔重要

第一次認同廢lin講野

屌你爆炸！！！！！

爆炸搞笑

爆

爆炸

爆炸真係爆炸

馬仔熱身賽要踢足?

爆炸我屌你老母

哇！！！！！

皇馬啲人成日陰啲陰啲唔大動作但其實好撚矛

新仔斬得靚啦

難得新仔有靚傳中

都係果句 買防中啦

考緊牌

其實lin真係有佢既作用
有佢在場 佢會入中場幫手串連
幫到三個中場

廢蘭尼不如番去含撚

由你講出黎冇乜說服力

樹唔中

今場唔錯

又唔錯

@Wickham

決定佢留定做coupon

細樹->大樹

我反面覺得新仔打得幾好

滿場飛搶波中場，hehe咁

on9樹

唔關邊個講事既大家有眼睇
事實唔會因為發言者身份改變

MK 嗰下唔傳比LKK
爆炸6碼大飛機

MK都係唔知做緊乜

曼聯綠化杯

192cm中場,識斬波搵到定位了

我都覺得幾好
傳波 現位都ok

Hea踢緊

睇左3場，真係次次一收起lin就西到仆街，雖然呢到啲人成日屌lin淨係識做下駁腳咁嘅野，但係呢啲野根本成隊波得佢一個走上走落做，冇左佢過半場就好難

mata

盧卡古真係冇供應

MK踢中間有威脅d

白lin個解圍

妹屌盲

我鳩up下，不過後生仔搏表現係咁上下

mk今場衰撚過Lin

似係盲屌妹先

咁踢法返英超對住d迫搶隊又無計

mk對親皇都係敗家
多仔3比4嗰場

唔好傷心

得一隻翼夠膽過人
點踢

踢出我曼一貫風格
上半場死攻爛攻入一球
下半場死守爛守失一球

皇班𡃁仔真係幾好波

無錯
所以佢大屌MK 嗰下都明解既

新仔向前搵目標速度好快
有兩腳波都直接彈到比禁區入面嘅隊友
一球比廢爛泥 不過越位
一球比呀妹
加埋依球傳中 明明唔差
但係都比人屌到一文不值咁

係，mata都會

妹認真啲踢埋佢啦屌

做下駁腳呢啲簡單嘢咪幾好
加上傳中暫時睇落都唔錯
係冇乜機動性 未至於上面啲巴打話到咁撚廢姐

走個位空晒 屌你同我射人

佢場場都隱型，好難搞喎

但皇班後生仔的確幾好波

Mk kicking what 9

今次真係要講 lin不知幾好波

暫時睇表現真係好
我幾鍾意佢

super

蝗開始鳩射

唔收馬仔 真係唔怕佢傷？

唔爭在嗰三分鐘啦

下半場有冇中框射門

傷左摩狗最開心

mk做緊乜撚野

Blind真係好撚慢

下半場真係不撚知所謂

普巴你咪嘈啦

我都幾中意佢
但要提升一個級數佢真係要加強下機動能力同埋波底唔見佢話好好 加強下逼搶都要

蝗狗係咪想刷數據 亂射

係咪會射12碼

Lin速度好過mata
防守好多時都見到佢

有冇加時

場場下半場都不知所謂架啦

blind 踢得好

屌下半場都唔知做緊乜

踢到咁都好
起馬知有問題

佢地夾埋踢得水d
咁先可以買人架嘛

差

DeGea表示：白lin屎波真係唔好再係我面前出現

今場最好應該係拜利or宗師

下年既比賽就係咁

新仔已經係比較好果個,就知下半場幾西

皇馬迷多過曼迷

係咪直落12碼？

要揾個定位去發展
但又未睇得到佢有咩特出 除左夠高
咁樣留唔到隊
英冠見

都有四五腳好波 好過平時架啦

又去番雪糕筒陣

DDG真係比自己友撚

上半場就應該係p仔

一fake即過

俾對面班𡃁仔撚狗咁撚

睇到火都黎

真咩？ 有幾下轉守為攻 全場得佢做到

輸埋就好笑

新仔好波

又到我曼表演炒12碼

12碼 有ddg + 輸比一班新仔

有排笑

佢都有fake過人 唔可以單方面睇

估唔到五點鐘西波都爆到post

呢D比賽輸咪輸
唔知踢緊乜鳩先嬲

其實點解唔試p仔普巴hehe睇下踢成點
熱身賽都唔試新野

Ddg守12碼唔算勁

無乜所謂
不過白lin 喺隊友個印象

後衛fake人係bonus
唔比人fake係應份

無朗隊射12碼唔出奇

原來美國咁多皇馬迷

清新先係最強

軌扮賤種

賓周馬唯一作用係同丙朗開路 冇咗丙朗就冇撚晒作用 咁撚多勁人都成日變一人球隊

熱身賽都有好野發現 能量王 文沙呢d未來真係幾好

Iceman可以犯錯中學習返 早出事好過遲

兩邊都8射2中

比個新仔撚左幾穫
係對面出波唔好咋 但次次成個人過哂

皇有好多鳩射

反而上半場曼聯出哂後備咁滯打得仲好

如果左閘威力好似右邊就平衡好多

Manchester United fans fear Victor Lindelof is even worse than Chris Smalling #mufc #ManUtd

55波爭親都輸

中肯

下季繼續 屎波+ 白lin

ddg實入紙走人

文沙好條撚咩

屌馬仔

屌那星...

馬仔.....

藍天射球

第一個搵馬仔射真係玩尻佢

m11

馬仔要走了 同小豆一樣

今場打得好wor

呢邊都唔入

ddg

Ddg🙇🏻🙇🏻

都未打得切個助跑咁短好大機會miss

馬仔傻撚咗?

文沙好掂喎淨講防守

鬥廢？

鬥炒